明明2隊都踢得好 有咩好嘈

贏就贏輸就輸咖啦
日本踢得好
比利時cup得勁
比d欣賞啦
2隊都唔應該比人屌
忽然日本人 比利時人做咩